moisa puu warrastamisse berrast mes Raegla Seppa peel mutteldas, tunnist Jurri Kaswand temma om küll Seppa tarre peel keinu ja puu karte all, unniku nennu mes puu om olnu ei tia ta mitte.
Listaku Jaan tunnist 1 sulle keiwu puu 1 sülle leppa puu ja 1/2 süld peddaga om temma gerwe werest Seppalu üllew tonu ja na puu olle saijiga leigatu, ja töwwe otsa kannud olle enne kirwega rautu.
Jacob Toots tunnist temma Seppale gerwe weren Listako Janiga 1 sülle keiwupuu 1/2 süld lappapu 1 sülle peddagupuu maele tonu om, kannu peel olle kiwwega rautu muidu olle saijiga ja ka kirwega rautu.
Naruske Paap tunnist temma om Raegla Seppale 1 sulle Keiwupuu 1/2 süld leppa ja 1 sülle peddagu puu Wennemalt tonu leppa puu olle puhhast saijiga, peddagu puu olle ossast kirwega ossast saijiga leigatu ja keiwu puu olle ka seggu saijiga leigatu ja kirwega rautu, temma kui nette saap tunnep ta erra nie hallu olle munni pikkemb munni lühemb.
Tunnistaja Jaan Oijoson wastut temma ei olle nennu ei tija ka mittage tost puust mes Raegla Seppa man om laijetu.
Tunnistaja: Karl Munnakow tunnist temma Kolimajast ohmuga warra muide lennu siis om hobbene Seppa tarre een saisnu ja puu köllin kulnu, siis om Kuidu Karli Senna wienu puu liha suidsu teda, muud ta ei tija.
Listako Jaan, Jacob Toots ning Paap Narruskille saije nie moisa todu Seppa keiwu puu neidetus ja Paap Narrusk tunnist na ollew nie samma puu, mes ta Wennemaalt tonu om, ja Listako Jaan nink Jakob Toots tunnistiwa et na samma pease olle, enne penebit hallu om neil seen olnu; Paap Narusk tunnist ka, neil penembit om enne keiwu halla seen olnu nie om nuid Sellap erra palutedu.
Listako Jaan tulliwa gelle kohtu tarre, siis tunnist temma ei woi eiges tunnistada kas nie om woi ei, niel om penikest hallu mes meele toodu saiji seen olnu, ja nie om kiek pennem hallu.
Jacob Toots tulle kohtu tarre ja tunnist nie puu peasse küll nie samme olleme mes Paap Narrusk Wennemalt teije, enne siis olle penikse hallu ka seen nuid ollew Sep neid erra pallutanu ja ge??? perra gehnu.
moistetu: Et Paap Narrusk ja Listako Jaan ning Jacob Toots tunnistiwa na puu om nie mes Sepale Wennemaalt todu om enne nie penemba hallu om Sepp erra pallutanu, siis gep Sep Weise eigas nie kauwa kui moisa tunnistus perra toop.
